#
 
ตัว
ฟีเจอร์
สำหรับ
เก็บ
ระบบ
ค้นหา
Snapchat
 
Memories
 
Snap
 
Story
 
#
วิดีโอ
เฟรม
ตัว
ฟีเจอร์
ใหม่
ชื่อ
ฟีเจอร์
ไว้
สำหรับ
บันทึก
บน
วิธี
บันทึก
กด
ปุ่ม
ถ่าย
ภาพ
เสร็จ
สามารถ
ดู
ง่าย
เพียง
ปาด
หน้า
กล้อง
เท่านั้น
วิธี
ค้นหา
เพียงแค่
พิมพ์
คีย์
เวิร์ด
แสดง
เกี่ยวกับ
เรื่อง
มาร
วม
สามารถ
ใช้
สร้าง
สิ่ง
บันทึก
ภายใน
ผู้ใช้
ต้องการ
โพสต์
เพื่อให้
ทราบ
เรื่องราว
อดีต
ข้อมูล
ทั้งหมด
แบ
คอัพ
ฟีเจอร์
สุดท้าย
คือ
เก็บ
ดู
เรื่อง
ส่วนตัว
ไว้
คน
อื่น
ฉะนั้น
เอา
โชว์
คน
อื่น
ดู
กังวล
เห็นภาพ
ส่วนตัว
ฟีเจอร์
ค่อย
ผู้ใช้
ใช้
ทีละ
กลุ่ม
เริ่มต้น
เดือน
หน้า
ใคร
สามารถ
ใช้
งาน
ฟีเจอร์
ข้อความ
แจ้ง
ที่มา
Snapchat
 
Memories
 
Snap
 
Story
 
Snapchat
 
Memories
 
dog
 
Hawaii
 
Snapchat
 
Snap
 
Story
 
Memories
 
Story
 
Snap
 
Memories
 
Story
 
Memories
 
Snapchat
 
My
 
Eyes
 
Only
 
Snap
 
Story
 
Moments
 
Memories
 
Moments
 
Team
 
Snapchat
 
Snapchat
 
